====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me souviens que la direction du Budget nous convoqua un premier mai… pour bien nous faire comprendre à quel point nous étions malfaisants… et arbitra pour des A . P . et C . P . nulles sur l ' Opéra Bastille et sur Tête Défense… Mal devait lui en prendre .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ souvenir, convoquer, bien, malfaisant, devoir, lui ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ bien, devoir, lui ]
alethique :: 2 :: [ devoir, lui ]
appreciatif :: 2 :: [ bien, malfaisant ]
axiologique :: 2 :: [ bien, malfaisant ]
deontique :: 2 :: [ convoquer, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, lui ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ convoquer, malfaisant ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, lui ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, lui ]
pas_d_indication :: 1 :: [ souvenir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ souvenir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ malfaisant ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ malfaisant ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ convoquer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ souvenir ]
Total feature counts: 34


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ souvenir, convoquer, bien, malfaisant, devoir, lui ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ bien, devoir, lui ]
alethique :: 2 :: [ devoir, lui ]
appreciatif :: 2 :: [ bien, malfaisant ]
axiologique :: 2 :: [ bien, malfaisant ]
deontique :: 2 :: [ convoquer, devoir ]
epistemique :: 2 :: [ devoir, lui ]
marqueurs_niveau2 :: 2 :: [ convoquer, malfaisant ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, lui ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ devoir, lui ]
pas_d_indication :: 1 :: [ souvenir ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ souvenir ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ malfaisant ]
axiologique_niveau3 :: 1 :: [ bien ]
axiologique_niveau2 :: 1 :: [ malfaisant ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau2 :: 1 :: [ convoquer ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ souvenir ]
Total feature counts: 34

